津路烏龍茶係咪會上癮

一日至小飲一支大支裝
個心先舒服

Yes

烏龍茶 水 維他命c

No

好快生石

我見得飲津路最多嘅係咕喱佬同地盤佬

有咩關連

認真？

關連在，佢一係地盤佬或者係咕喱佬

一諗起Product of P.R.C.就唔想飲

好撚難飲

樓主係咪咁驚黃蜂

自從見到係大陸整就無再飲

同我想講既一樣

以前成日飲 而家烏龍茶轉左飲大紅袍
同埋維他新出個隻香片好撚正

津路水炮

因為佢地覺得隻同煙好夾

維他香片都好撚好飲